點睇日本收聽年榜前十 有三首英文歌兩首KPOP?

jpop 係咪頂唔住外來衝擊？
ps :line music好似係日本最多人用既music streaming app?